# Pipe

- É meio estranho chamar uma função que recebe 5 argumentos com apenas quatro só por que tem um pipe antes.

- É também estranho que o primeiro argumento tenha um papel especial por ser usado no pipe.

- Mas o pipe deixa certas coisas bem claras e práticas.
